Zack Snyder版正義聯盟itunes版上架

都仲唔係濶銀幕
但又唔係HBO嗰隻正方形
而係4：3

HBO都係4:3

同hbo一樣
都係1:33:1

Ching 你個比例係長方體媧

要買啦！ hbo個聲衰到！

Google play都有

試過一次，真係唔會再試hbo go, 2021年仲720p...

得買
無得租

Goggle play貴啲但有4K
點揀好

apple 無4k咩？